邊隻鬚刨剃鬚根最乾淨？

筆直$500有冇選擇

無可能架喇
想乾淨係一定要用剃鬚刀

利伸: 一日剃兩次鬚

呢排用啲舊式雙面安全剃鬚刀，超乾淨

我用剃刀 剃到損晒都剃唔淨
到底係咪我唔識剃 後生果時都唔會咁

邊到買 有冇圖睇下

次次剃完都紅或者損 有咩方法解決

我發現你輕力啲
但重複剃多幾次同一個位
啲鬚根就會愈剃愈平滑
剃得愈多下就愈平滑

所以我有時會臨沖完涼果陣剃
因為沖涼我用熱水，沖得10-15分鐘其實啲鬚已經比水蒸氣焗軟晒，咁樣剃就又乾淨又唔會咁易紅晒塊面

利申:用開萬寧屈臣果啲中價3/4刀片剃刀

吉列果d真係搵柒笨

90幾蚊兩塊刀片

夜晚沖涼剃 第二朝又出晒鬚

我就係用吉列 搞極都唔掂就愈買愈貴
愈買愈貴就愈搞唔掂 睇黎用返d 平野算

可唔可以索性講下你買邊一隻

我都唔知自己用咩牌子
不過兩刀要90真係貴左啲

會唔會係你啲鬚出得太快

吉列5刀片果隻

係真係好快

有無落剃鬚膏先

之前見過人拎兩個一蚊夾鬚，同埋用鐵夾嚟夾好似好幹淨同埋好刺激。

順方向 定逆方向 刨好d

你地用開邊隻剃鬚刀
用開鬚刨，剃得越黎越唔乾淨

鬚刨用一年左右換刀頭，新嘅一樣

利伸： Braun 9000系列，用左近十年

以前都用刀，後尾出黎做野出門口時間越黎越趕，近呢幾年都轉左用鬚刨算，出門口夠快

無知一問，其實平價鬚刨同貴價鬚刨分別係邊

先順後逆再順 好似係
利申：是撚但剃到乾淨就算

用 gillette cheap 刀

$10 4 支果d , 雙刀片

一個星期換一把

刀利自然乾淨

吉列剃刀果 o 的最乾淨

有 可能唔識剃
你地會自己用手就角度 定由佢個刀片自己轉?

我懷疑用左膏會生快d

用剃鬚刀既話, 剃之前用熱毛巾傅下冇咁易剃損

有無人用過吉列新果隻雙盾保護？
兩個刀頭要90幾蚊果隻
諗住試下

Braun 3

銀仔好多菌

我本來都同你一樣
但用用下，把刀由用一星期，用用下幾星期，之後用幾個月都唔換

唔用膏會爛臉，生粒粒

用眉鉗逐條鬚蚊出黎就最乾淨

用刀

無錯
不過好花心神
建議樓主搵日放工坐喺鏡前慢慢鉗
包有驚喜

如果方便乾淨就用電鬚刨，我都用百靈 幾舊水果啲

前排買左個試用裝 我覺得冇分別

有留鬚既巴打用開咩黎修鬚？

咁應該都係用返普通果啲算
見佢賣咁多廣告諗住試下

百靈3系已經好乾淨
鬚刨可以逆剃唔敏感
根本好過剃刀

我跟巴打一樣用雙面剃鬚刀， 沖涼個陣用洗面膏洗面順便 順逆剃，超乾淨

Btw, 想買德國貨，有無人用緊

我見佢有好多型號 其實係唔係大同小異

用緊merkur 23c , 仲有好幾把其他牌子

越貴越乾淨
有隻portable 剃完成面都唔夠乾淨，用開隻5係剃完咀上面唔夠乾淨，下次應該買7系9系
水貨平好多，可以去yahoo price 睇下

唔同系數字越大就越好
同系分別就唔大

有無人用 Safety Razer ?
感覺如何？

9050cc

留名

老豆下星期生日 想買鬚刨俾佢
$800內有無巴打可以俾到意見我
我完全唔識

落剃鬚膏都係?

之前係日本買左百靈7系 700幾蚊

Yes 黃色好好用

Safety razor
超好用～刀片又平！around $200有100塊
Feather 刀片日本做，又利又爽，用左15年以上，一滴血都無流過。乜都唔使落，沖涼直接剃。

邊到有得賣呀？

巴打係咪呢隻

通常eBay amazon ～
價錢由幾十到過千都有～
又平又環保，刀片用完又可以回收，一粒膠到冇

有人話剃前要用洗面膏洗面先
其實有咩用？

淘寶買左5刀片試下好唔好用先

去邊到買剃鬚膏？

咁大個人未見過2千幾蚊既剃鬚刀

上amazon睇，個個都post自己刮損左塊面

都係買返電鬚刨好d

我自己剃鬚都有十幾年經驗，講真細個頭一兩年用膠鬚刨有損過，用電果d都有損過（Philips 最貴3000幾果隻）原因都係太大力同角度問題，但係用safety razor就冇損過，可能知佢利所以特別小心。
我覺得每個人都有個人喜好，所以冇話邊隻一定好，不過如果冇用過safety razor 嘅我覺得可以一試

有無巴打知咩事
我有次剃完鬚 下巴生左啲粒粒
慢慢有個位無鬚生
其他下巴位有鬚生 有個窿無鬚生
有無巴打知咩事 ?

用safety razer既巴打交流下心得
我用左年幾到 但係都係剃得唔係幾好 間唔時都會剃到紅 尤其是係嘴唇對上個位
唔用力 好小心剃會有鬚根 但想剃乾淨啲用左力會剃損

現時用緊cheap野Parker 24c 試過六七種blade 但都唔係好知邊款岩自己多啲

同埋你地用開邊隻shaving cream?

我覺得紅咗應該係敏感，我自己用feather刀片，一路都無事，冇用過剃鬚膏，最多洗頭嗰陣時用下護髮素剃

生粒粒係肉粒？有冇相？係咪生疣？

蚊完至少一星期白白淨

Btw, 蚊親都成個鐘

用緊呢隻, 但要就好多角度先剃得乾淨
想試下用 philip

btw, 樓主, $500 買唔到好既電鬚刨喇

用緊日本城飛利浦239$ 叉電雙頭果隻 用過電刨之後返唔到轉頭 方便太多了

千祈唔好買呢隻，勁垃圾，點剃都唔乾淨一大力就會損

同事話3頭先唔貼 同廣告相反

之前用d 2舊水鬚刨剃完 上唇成日生粒粒
岩岩買左philips s7370 希望唔剃完唔好再生野

結婚果排試過抆鬚,乾淨到真係後生咗幾年,但我分三日先抆得清

之後每日出門口都要執幾個字,大約一個月到已經抆唔切,又要大執幾日

結咗婚之後對儀容無再講究,都係用返刀片

點解唔用刀片?乾淨好多喎

記得以前有個同事annual dinner抽到脫毛膏(女人脫腳毛果啲),第日返工見佢個咀損晒又勁紅,原來佢
用黎剃鬚

你啲刀片係咪靚啲？
利申用緊泡菜隻唔知乜刀片
淘寶幾廿蚊一百塊

生果刀

用feather啦，好利～
連運費大約$200有100塊～
日本人d刀片好好用，全部made in japan
如果夠利，代表可以剃小幾下，敏感機會都少啲

用緊safety razor都剃得唔太乾淨係咪我問題定刀片問題
出唔出血就睇你小唔小心 我咁耐以嚟出過一次咁大把
但用超市果啲一pack幾隻刀果種就成日無啦啦剃損流血

philips 個設計，2定3頭都應該唔會剃得乾淨

用電都損咪好痛

痛啦～～
跟番佢個金屬網形狀，冇左幾粒肉

其實有冇野搽左可以令d鬚生得慢d

用緊呢隻

有就好，次次剃完出街冇耐d 人就問我係咪冇剃鬚

鉗鬚起碼有三四日唔駛搞，但要忍得痛，鉗人中個啲位痛到標眼水

用火機彈一彈佢

上唇太敏感，唔係太粗果d都係算數
btw想問逆剃有冇咩技巧，係好乾淨但成日中伏剃損

我宜家都係蚊鬚，蚊得多痛已經習慣左
唔係咩一回事，上唇下巴一樣咁蚊

生得快 剃煩抆 決定留鬚算

Safety Razer $200+ 100塊刀片 $200

加埋剃鬚膏
平靚正

Amazon Panasonic make in jp. 好似6xx
再唔係直接係日本買仲平

百佳牌 廿蚊十件
刷牙時 多左嘅泡撥去啲鬚到
之後就剃 剃完先用水 噴返泡岀黎
又會涼浸浸

剃之前有無清潔個鬚刨？

feather

用緊隻土耳其嘅刀片，一舊水唔駛有100塊

嫌費嘅話去有啲家品舖，十零蚊有把吉列安全剃刀連一塊片

係amazon買都好平

正正喺Amazon買

我早排都係剃完會紅腫 跟住試咗剃完用化妝水抹下剃嗰啲位再用水沖 依家紅腫情況冇再出現

derby 呀 ，啲鬼佬話唔夠利喎

咁相對地無咁易刮損啫

好似有浸塗層，啱皮膚比較敏感嘅人

超值牌刀片 用到轉撚埋名叫佳之選

同我訂個支一樣

話說你地剃鬍個時有冇手多多剃二野面毛
認真問求答，有冇問題架？

一個月就會剃一次

會唔會有問題

有冇唔洗落膏用既剃刀推介

我都用緊呢隻 其實都剃得幾乾淨

向下剃完 再向上剃

無

無 係剃多多變咗要日日剃

直剃刀最乾淨，但一唔小心就變割喉

百靈3系都好好用

用開十蚊幾枝既即棄剃刀，半個月換一支，剃到好乾淨

而家用緊百靈cooltec麻麻地 上唇啲鬚成日剃唔乾淨 其他系列會唔會好啲

鬚刨 有冇邊隻剃到埋 兩邊既汗毛 生得勁快